rapper唔係要追求freedom咩？

垃圾 冇人識

Don't make stupid people famous.